民間防衛隊要立即策劃！

根本唔好再幻想警察仲有佢維持治安既用途係度，今次元朗班黑社會無差別攻擊已經證明警察唔單止對示威者私怨，而係對普通市民都置於不顧！抗爭已經進入下一階段，勇武唔可以再係少數！

為大眾市民安全著想, 要呼籲無限期罷工罷市直到警方有合理解釋

支持！